我畫畫面你估電影 聽日前秒到 我抽一位絲打請我食飯

1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.

估果個都on9
不過2好明顯係lord of rings

3. The Truman Show

4. Titanic

又好似係Ghost

抽一位絲打請我食飯

此post已完，俾樓主單機

Lihkg冇絲打㗎

6係咪deadpool2

啱

咁都睇得出 勁

有冇諗過絲打唔想同你食

似人鬼情未了玩陶瓷

有咩獎勵先

根本就係

7. The Shining?

8. 西遊記之月光寶盒

4果碌係J黎?

right

你就係估嗰個on9

5號

勁

AV黎架？

no av

1 天空之城

樓主咁多套我都有係pornhub睇過

7係變相怪傑？

no

差1同7

1係無間道？

nope

4 係人鬼情未了 即係 Ghost 整黏土

8 係 it?

3. trueman show?

自有人答左

8. dr.strange？鳩估

有人答咗喎
樓主又唔理

7 殺人回億？

sor
wrong

人鬼情未了喎

寶貝計劃，個b喺電梯上面跌落嚟

似電梯咩

似

5侏羅紀公園3

7 花木蘭

1 hunger games 2

抽一位絲打請我食飯

唔係我心目中答案

抽你老母，死開啦毒撚

1. 永遠的0？

食屎啦

1貓之報恩

wrong

1. Deadpool 2

1. ironman 3 ?

7係pole dance緊？ 雖然估唔到係咩戲

7. star wars: attack of the clones

7係咪鬼戲兒凶果啲

有料！
得返1未有答案

1係功夫？

屌 睇錯 唔係呢套喎

唔係佢地比人縛住咗喺碌柱度嗰集咩

2. you shall not pass!

左邊係黑武士....

即係the empire strikes back啦

唔似咩...

我以為係anakin padme同obi wan比dooku佢地縛咗喺啲柱度餵怪獸嗰集

都中一半啦

1. Dunkirk ?

1.雷霆救兵

not my answer

7.閃靈？

1. 比啲提示啦

左邊係細路嚟

上面係飛機 / 飛船？

唔似咩

Life of Pi?

套嘢有飛機咩

1. 天空之城

唔係我心中答案

1.天使之城
7.金鋼

樓主係咪未來人？5號預言中咗琴日深水埗三百蚊執手機條片

建議樓主畫香港推背圖

邊忽中